hi 淡友 (692)

熊熊哈

布布領軍

布神回歸，沽佢老母

早晨

準備殺落275

恆欠150天線
其他穿晒 係唔係長虹

又穿DL 唔沽就真係傻仔

船艙入水 又沉

【中美貿易戰】崔天凱：北京準備好繼續與華府貿易談判

唔係企硬架咩

加税！

照計穿左250天已經......
好似未試有得救

布神回家了